民心從來都好重要!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

梁天琦:
「 請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向」
「我哋要影響更加多嘅人，因為當成功嘅嗰一刻我哋會回望返過去就識得一切都值得，如果革命成功之後我哋攞唔到人民嘅心，我哋冇辦法得呢個天下，得民心者得天下。所以我哋最先要做嘅一係影響更加多嘅人」

[長文]請記得梁天琦比我地既信 因果由國!容港治己! 818見

push

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？